新界鄉議局隻字不提元朗居民被暴徒毆打

自己元朗居民都唔撚幫
唔係原居民就唔係人
執柒咗佢啦

我冇野講

因為佢都有份搞